你地眼中係超人世界𥚃面邊隻怪獸最強

邪神加坦傑厄

聽見佢啲叫聲就好不安

貝利亞

皇帝星人

黑暗路基艾爾

圍巾佬エタルガー

虚空怪獣 グリーザ

根源破滅天使

對波好大

巴魯坦星人

基里艾路人 キリエロイド

第一次睇已經覺得好型

海帕積頓

黑暗路西法

咁耐都無奴隸獸？
太睇少奴隸的堅持了

吉爾巴利斯

除咗貝利亞冇個識
冇追到新嗰啲
Btw我都會揀tiga個boss

魔鬼迪加

好on9囉 係咁打人地個殼

RED KING
ELE KING

Ace有集佢幾個兄弟都俾個外星人釘落十字架
係咪太舊

Tiga都認同

對佐飛嚟講

On9分分鐘入件衫入面係麻甩佬

設定上哥斯拉最勁

元祖遮當

太郎都係比佢插死

食錢怪唔係最強 但一成為最大贏家

我覺得幾型

呢隻好有印象

積頓

[OT]真係咁耐以黎, 依然覺得迪加係最正

覺唔覺所有人型嘅怪獸都一定好撚勁

帝拿隻黑洞boss
仲有麥斯有隻會反彈所有攻擊既怪

超人點解唔一開始出死光咁on9

好熱呀！

痴線，而家d怪獸咁型既

x嗰隻虛空一期
啲bgm同佢啲叫聲 好撚不安
唔係佢食大左有實體都唔知點打

成班老屎忽 問最勁呀

7

好不安

呢個幾抽得

屌 插死識M87光線嘅佐飛都唔勁 ？

打敗過5個超人兄弟,應該早期好少怪獸有咁既戰績

識變超人個個

依隻搞到你身都唔記得點變

捉起黎啪啪

依隻好熟口面
請問係邊個超人打既

第一次正式出場好似係太郎電影版?

Agger